其實補咗地價嘅公屋同私樓有咩分別？？

啲傳煤成日話咩公屋破頂根本係嘩眾取竉，補咗地價嘅就係私樓啦，最多係質素差啲姐，又唔見屯門啲私樓貴過市區公屋？！最緊要係個呎數同地點姐，未補地價嗰啲另計

講咁多，買咗未？

居屋實用D, 大間D...
無club house ...
管理費都平啲，裝修得好其實同私樓無分別

屋住環境唔係單睇室內
社區 配套 樓宇問題 治安 衛生...
全部都影響你生活
如果你單單覺得閂埋門就得
其他咩都唔關事
咁不如訓棺材算啦

居屋樓底好低

所以我咪話質素差啲囉，無話無分別，只係差別唔大

鄰居

你嗰鄰居個個窮撚，全座低質哂

你自己都講左啦仲問

大把公屋富戶

業權上係一樣

你講果d都係公屋同私樓共享架喎

買番自己個單位咪得囉，反正咁平

大把精神病人住公屋

一般而言以上問題私樓無公屋咁嚴重
當然私樓都有其他問題 (圍標 管理費 etc)

假設私樓公屋呎數一樣又供完
你揀邊樣?

公屋特別多精神病人 少數族裔
你唔介意拖條女返屋企不停比人撩/望?
唔係話私樓無 但一定無公屋咁多問題

補居屋都唔補公屋！

細個8,90年代親朋戚友都住公屋
個年代都係正常local港人， 係未有能力買樓
衛生， 治安真係唔係問題， 打開閘門都無人打劫， 走廊打牌踢波樂也融融

之後慢慢儲到錢都搬走哂， 我識嘅人得返獨居老人仲住公屋

取而代之全部都係蝗同蝻， 一係因為經濟有問題(殘障， 精神病)

根本住過公屋搬走的話， 唔會再想返去公屋住， 梗加唔會買

租置計劃大把人買，買完等三年賣又好，(補地價)租出去又好，都有賺。

有分別
我唔想同班精神病嘅人住

你估屯門好平?

當然

176萬買到449呎香港樓咁抵？！我都想買啊！！

班中學生連登仔學人係度嫌三嫌四
人地買綠置居起碼係用自己錢同運氣得翻黎，自己嘅資產
你班中學中學生食老母住老豆學人嫌綠置居居住環境廢？

成日講鄰居 其實關春事咩 平時鎖埋門跟本冇分別 鄰居最煩就一定係裝修 但係又唔關公屋私樓事 同埋唔好成日ff公屋就係痴線佬集散地啦 香港冇咁多痴線 再講計休憩用地都係公屋多過私樓 係大堂冇咁靚同冇會所會真係影響到生活

我以前住公屋
附近有幾個精神病人/綜援家庭
日日亂拍門叫囂
夜少少返屋企都驚比人打劫
(唔好話唐樓舊樓一樣有呢啲問題
講緊一般屋苑式管理私樓
已經未計獨立屋半山區嗰啲)

問心有club house你覺得你使用率會唔會好多

港島大把垃圾私樓係公/居屋附近

識人住居屋，有鄰居小事磨擦搵刀傷人坐幾個月，講到尾都有一部份公屋昇上黎。

有錢同個人品唔沾關係

比你揀，九龍自置公屋(黃大仙) vs 屯門私樓，你會買邊度？

慈雲山公屋唔知點解收咁多道友，成日喺自動電梯口中下中下

講社區治安衛生e d只係得港島傳統
地段同house有資格,其他都係連公
屋多。

咁拎黃大仙同屯門黎比又無得咁比既

公屋大堂一地煙頭
走廊又尿跡又橙皮
不了

公屋仔就係公屋仔
連諗野都咁uneducated

咁無理由拎屯門公屋同屯門私樓比啦，一定要有好強既誘引先會將公屋同私樓比，黃大仙就係九龍，交通方便，先有力同屯門私樓一戰

冇得救既思想
公屋裝修到豪宅咁都係公屋，地址唔會變，鄰居都係公屋人仕，物管都係公屋質素，唔會因為你補完地價，裝修完高級左

補咗地價嘅公屋都係公屋

認真問華富呢種仲算唔算普通公屋

中轉屋

咁華貴呢

這個確是！
壓迫感大！

私樓人留名

其實係講得幾岩
公屋三日唔埋就有人跳樓, 火足, 自殺, 嘈交, 打仔, 痴線佬大叫
我住左私樓20年淨係試過隔離個棟有人跳樓
最煩最騷擾就係樓上又裝修，隔離個小朋友練琴練樂器
特別係講緊想生小朋友既一定住私樓好過公屋
私樓班小朋友2 3歲就識講英文, 又有禮貌
相反公屋個班9成9都係老豆係廢中，係大陸娶老婆，生埋d成口蝗語，個樣勁大陸味既小朋友

私樓多數見鬼佬，菲傭，印度人家庭多
未見過蝻

呢個真，自己住公屋戈邊附近D人都幾好幾nice,但始終樓下公眾位D人鳩下鳩下。你話住私樓D大陸人質素都仲好，公屋戈D真係狗也不屌。

如果計劃生下一代，為下代著想都係住返私樓

樓主啲思想同比幾千買廉航個呀叔無分別

窮撚大西北私樓留名

我份人唔鐘意塞車係度等，如果要住屯門天水圍元朗私樓，我都係情願住番九龍地鐵站隔離果d公屋

咁天水圍私樓又真係
根本成個區都係for公屋

山頂十萬蚊呎，深水埗唐樓8千蚊呎，點解要俾10萬？
有d野係窮人唔會明，你覺得一樣咪一樣。